警員余俊鑫猥褻6名女童認罪候判 求情指14歲女童主動擁抱要求送回家 1月27日判刑

現停職的毒品調查科警員於2017年至2018年間，多次在梯間及公園非禮和與女童非法性交等，被控非禮、與16歲以下女童非法性交等共12項控罪，受害女童年齡介乎11至14歲。被告早前承認全部控罪，辯方今在區域法院求情稱，其中一名與被告性交的14歲女童，曾主動擁抱被告及要被吿送她回家，因而向被告發出錯誤訊息。祁士偉法官將判刑押後至本月27日。

35歲被告余俊鑫承認於2017至2018年，在天水圍某停車場梯間、秀茂坪某屋邨梯間及黃大仙某公園，5度向4名16歲以下女童X、Y、A和B作出猥褻行為；於2018年4月至7月間，2度在黃大仙某公園和石門某屋邨梯間，與16歲以下女童B和C非法性交；於2018年6月6日在香港於其智能電話內，管有兒童色情物品，即28張兒童色情相片。

法庭早前為被告索取了背景及心理報告。辯方今引述報告內容稱，被告對犯案的深切反省及感到後悔，對涉案女童受到傷害及要家人擔心感到內疚。還押2年以來，被告尋求心理治療，目前正在康復中。辯方又稱，被告並無使用暴力，事件中無人受傷，加上被告主動認罪，避免涉案6名女童上庭作供，希望法庭以此為減刑因素。

被告曾與女童B和C非法性交，辯方對此求情謂，被告與女童B建立了情侶關係，並非單純誘使B與他性交。女童C在事發當晚則主動擁抱被告，被告本來已經離開，但C主動聯絡被告，要被告送她回家，令被告因而誤會，事件並沒有預謀。而且，C事後繼續交男朋友，顯示她仍願意接受新關係。

留名睇判社會服務令

坐兩三個禮拜就無事
出黎再屌過

話唔定入去男女童院做「社會服務令」呢

做警察份內事都拉？

哇屌你老母
仲要賴返個細路女轉頭

訓斥

佢地有邊次唔係blame the victim

被告事發後已被停職，他早前兩項向 16 歲以下女童作出猥褻行為、一項管有兒童色情物品、三項非禮及兩項與 16 歲以下女童非法性交罪，指他於 2017 年 12 月至 2018 年 7 月犯案，共涉及 6 名年齡介乎 11 至 14 歲女童A、B、C、X、Y及Z。

男警專向未成年少女埋手

案情顯示，被告專門向未成年少女埋手。他透過社交媒體 Intagram及 Facebook 結識受害女童後，向當中 3 名女童展開追求，不斷表達愛意，並以「老公、老婆」相稱，其後更上下其手，大肆非禮。

忠誠勇毅呀

阿sir衰11唔使你教

『主動擁抱』就會建立情侶關係？ 咁.......

明顯係女童故意設局引誘陷害
應該用阻差辦公拉埋幾個女童

淫警社交媒體獵女童「起雙飛」迫性交 稱及早認罪求多於三分一減刑

毒品調查科警員利用facebook及instagram等社交媒體，以未成年女童作目標，獻上甜言蜜語，聲稱願跟女童成為情侶，並以「老公老婆」相稱，卻趁見面時加以侵犯，甚至迫誘女童在公園性交，並曾找來未成年兼職女友「起雙飛」，先後狎玩六女童。一度被控強姦的警員早前在區域法院承認非禮等八項罪名，法官祁士偉今聽取求情時主動提出，被告擔任警隊工作是否影響判刑。辯方大狀則指被告認罪，免卻女生上庭作供所造成的影響，且有20封嘉許信，要求法庭給予「多於三分一」的減刑。案件押後至本月27日判刑，被告繼續還柙。

叫拜登寫求情信

話係女童身上搵到示威標語，即刻無罪釋放

唔係咁都告得入呀？人哋係皇軍喎！

最衰都係佔中 罰錢了事

17 18 年衰十一冇得賴反送中壓力大，唔係應該有得減刑

你個求情......

超重口